見到你地初選都嘈到咁，中共就最開心 ！

一齊討論下邊個女仔靚好過啦，我個人推介莊芷恩 ！

呀滿屌過, 不了

佢屌過 bonix 啫 （好似係）

非飯民非本土既派係咩派？

佢係本土喎

如果內部討論都唔可以嘈
要留返正式上場先打交？

共產黨都識係房仔度傾好哂先出去齊齊禁贊成啦

又要播錄音